港澳辦強烈譴責美國會委員會通過《香港人權與民主法案》

港澳辦強烈譴責美國會委員會通過香港人權與民主法案

美國參眾兩院委員會通過《香港人權與民主法案》，港澳辦發表聲明，對於美國國會粗暴干涉中國內政、嚴重踐踏國際法和國際關係基本準則，表達強烈譴責和堅決反對。

港澳辦說，在中央政府大力支持下，香港保持自由港和單獨關稅區地位，在多個領域以中國香港名義，單獨地同各國及國際組織保持和發展關係，簽訂和履行有關協議。這些公認的客觀事實，是對華抱有敵視態度的極少數人所詆毀不了的。

保持香港的長期繁榮穩定，符合包括美方在內的世界各國利益。美國國會通過所謂香港民主與人權法案，目的是為反中亂港勢力和少數暴徒打氣撐腰，為香港的亂局火上加油。將嚴重傷害中美關係，對美國也沒有任何好處。

香港一小撮反中亂港分子四處乞求外部勢力干涉，背叛國家，出賣香港利益，他們叛國禍港的行徑，必將遭到廣大愛國愛港人士唾棄，被永遠釘在歷史的恥辱柱上。

有認證，方向對了

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

俾人蝦到上心口幾時核平美國？

切勿干涉美國內政
btw 做對了

睇嚟有啲仆街真係好撚驚

自稱世界強國居然會怕一個美國既法案？

做咩干涉美國內政呀，除非你自打嘴巴，同意香港獨立關稅地方係美國比。

既然都話獨立關稅地位係基本法附予，做咩譴責美國呢？

咁你唔鐘意咪以後
唔用美金
唔用同美國有關銀行

快撚d制裁美帝啦

禁止使用iphone 啦 正一垃圾共產黨
叫返你班共產黨仔女 返返中國啦 唔好去美帝啦

方向全中

恥辱柱, good idea
民賤聯班仆街